凱撒你唔好再老屈呀叔我！

我由頭到尾都冇講過自己係凱薩 黃家進，我只係比人屈做果個社運龍友！你估比條假膠話係佢好光彩呀？我先係受害者。
黃家進就話我盗用佢身份，講真 我不蛇係攝影界個朵點都響過佢啦！駛扮佢？我扮陳綺貞先生.....唔係...我就算扮柒貓都唔扮佢啦！
啲相影到咁都扮佢？哈哈！笑撚死人咩！

射兩幅相大家欣賞下！影到咁都扮佢就係倒自己米！

黃耀華都靚撚過佢呀！

佢套夏日紀事比人笑到甩碌, 點解天琦果PART咁正,但游雞果PART照妖鏡

黃家進你含撚啦

黃 家 進

咪撚扮啦，睇住你自己唔記得轉accoumt
洗唔洗我推番上黎呀家進

自己講自己答你真係傻閪過含撚貓
兩個都係唔抵得呢個人個個人
一撚樣

又話走 快啲啦

呢單野真係幾搞笑 大把花生食！